九二共識：邊個身上發岀警報聲就成班同學圍佢

有新玩具，同學們都想見識下

有新玩具，好得意呀，唔好走呀

你估佢地夠唔夠膽用舊野？

警報器好重要，救命用嫁
千奇唔好唔見，掛係頸就最安全

九二共識

真九二共識

俾你講左

借黎玩下

自我感覺良好，自命不凡嘅犬二代先敢用

一用就自爆，但有無窮權力。

梗係同佢做朋友，一齊試部暴龍機

呢個咩黎架咁得意既 借黎睇下啦拎左之後就

笑到傻

狗二共識

拎出黎一齊試玩

push

香港平民咁窮
唔似警察有特權
未見識過警報器
咪開心share 下囉

bingo

將個警報器塞入隻狗屎眼
再搵萬能膠封實佢
之後一腳踢佢出門

啊~~~~~bibibibi~~~~~~啊~呯!

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

我要真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

明明話自己老豆係消防員咪得

硬係要做柒野

狗二代

暴徒警察比狗屌完生出黎既曱甴都係暴徒

將個垃圾警報器放入個水樽度即廢
之後就自由活動時間

同黑警圍落單示威者有咩分別？

邊個會敢用 可能直程掉撚埋驚俾人捉到

應該每日返學證明自己唔係狗仔狗女
同學互搜書包

係囉，示威者比狗圍，而家圍返你隻狗二代當報仇

偷黎㩒下

屌。想讀返中學

真 · 狗牌

Dum粒蛋落街

新九二共識

高汁

笑左

標題

好想知邊個諗仔出黎無撚腦

以為有警報器出事有人救？分分鐘係通知更多人嚟打佢

本人掃把仔支持及擁護九二共識

不要針對下一代。
要屌做隻揪！

係咪類似平常鐘個啲野

我迫不及待想玩玩了

up

Prefect 搜書包
Prefect：做咩帶電子產品返學？
狗仔：呢個係警...警報器

收皮啦大愛撚

直接起間狗學校啦 用高牆圍住

成班散開
有咁遠得咁遠至真
大家以後都要離佢遠啲

香港既九二共識

有咩好圍
散開就真

你真係覺得有權力?
畀人除左出黎丟落屎坑都未有人到啦
不過依家好多學校其實都有閉路電視
千祈唔好欺凌同學呀

咁咪公平
狗打學生
呢家學生又打學生

推
被捕人仕關注組

反對曾偉雄聯合國要職聯署

邊個整喊狗二代影相有私人獎金

無啦啦響警報wo
梗係成班同學圍埋去關心關心下佢啦
好合理係咪先

推

騎劫佢個九二共識
我睇支共重畀唔畀支那人search九二共識

叫左呀仔遠離狗仔
廢事佢比人拉

佢又冇gear，你唔圍佢，佢就真係有恥毛孔

幫佢用

借黎睇下丫.......跟住一人撳佢一野。

嗱，我地無對你D小朋友做過D乜呀。

亞sir你個野壤左。

笑死原本都唔知邊個係狗仔

你就送個鐘比佢比人辨認

用又死唔用又死

圍毆佢

邊有學生會咁樣標籤自己 啲大人諗野真係大人
小學雞就會變小霸王

咁串嘴，放學被人打點算擔心佢哋

入課室前人人打開書包
以表清白

旗幟鮮明的堅決擁護九二共識

正如藍絲以為自己有特權一樣。

睇唔清楚自己用完嘅下場

你驚呀?

正評比標題

九二 九二 狗二代

用完全校都知邊隻係狗仔

返學唔比帶電話！

九二共識 一盅各婊

圍咩呀，叫D小朋友避之則吉呀

香城Online 五週年送大禮活動
今日出現喺香港島各處
有機會獲得真普選禮包
價值：無價

見到警報器，立即調頭走

未必洗肉體上欺凌佢地
玩杯葛已經可以令到佢地係校園生活生不如死

why not both

Sure

我哋人多，你唔好驚啦
次次都調頭走

台灣海峽都抽乾

邊個報狗器就同佢打藍球

精靈球

保持距離

各位爸爸媽媽
唔駛圍狗仔架

買返隻防狼器比仔女
上堂果陣成班同學玩防狼器大合奏得架啦
老師為左教學質素, 一定要禁玩

咁落堂小息又可以一齊大合奏 we wang wang
奏到無差別禁帶防狼器就成功
如果狗仔狗女有特權留防狼器, 就投訴學校歧視

應該全部衝出去留佢一個喺度

92共識

正常應該帶都唔夠膽帶出街

Yes

同意

邊個響
邊個就係鬼

想讀返中學

做到狼來了

狗二代&九月二 共識

嗶嗶嗶嗶嗶

支持一國兩制 九二共識

要求老師老師得閒check書包 搵狗仔 講錯
睇下有冇人偷帶電話先岩！

中小學生有警報器就有閪屌日子到了

九二共識 九二開學

呢個措施真係好撚on9
返學又唔係返一日，一響成個校園生涯就

玩下部機囉

一個玩具 各自表述

全校派, 每人一個..俾狗仔狗女恰都扲...

圍佢
啲狗大搖大擺入學校捉人
你離遠佢
冇人同佢玩
佢心靈傷害極大
啲狗又唔拉得人

屌一見到係地鐵笑左出黎

狗兒共識

記得要係課室入面玩狗仔 無camera 死都唔認就無事 同埋唔好拍片

繼赤納粹之後，

又一傑出名詞

狗二共識

九月二號 與狗二代

想睇

手動正皮,

好想問小狗仔借玩具玩

Daddy 平時打人打到咁英勇，身為佢地自豪既孩子。梗係要掛係頸圍學校行一圈威下啦

咩玩具嚟架？ 一齊玩呀不如

排9佢啦

數碼暴龍機 一定要玩玩

真九二共識

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

要教埋啲同學仔玩麻包袋

一校各表

要走呀，等佢地小息攞住個身份證自己企

之前獨遊，買過黎做防狼器，一拉條帶就好似響警鐘咁。嘈到耳鳴
我係咪可以投訴佢聲響太大，傷害我耳仔

應該調返轉 發現就同佢保持距離 點知會唔會請你食tg

個個都瘋狂㩒舊野會點今次收幾萬個call又會唔會唔夠人手

有無全港狗仔狗女list流出

大家識做

將警報器綁住佢耳仔

正評主要因為九二共識

Tg都唔驚 防暴犬都唔驚 速龍都唔驚
驚狗仔？

各自表述，大家自行理解

😝😝 92共識

唔洗出手，直接報警全班屈佢無啦啦打人就得

推

支持

如果同學們係和理非?